今日會唔會有支線任務？

唔好小我住，唔係搞分化。

我明白呢d日子多得一個係一個，但係有d人，我地唔希望佢地受傷。

如果各位巴絲覺得work既就幫手推推，唔work既就有得佢沉，多謝

自推 count down: 5
今日見

法輪大法好

多謝幫推

自推 count down: 4
今日見

見大家似乎覺得唔work
咁有得佢沉啦
今日見